想問下支聯辦而家班狗仲係唔係重兵？

周圍都咁大火力既時侯